有無一啲詞語一見到就會好有感觸？

幸福 明明呢個詞一直同我無關

仲有遺憾 一聽到就好sad

觀音兵

6:30am

獅子山

叮噹可否不要老

睇錯歌詞

升中四

速離否則開槍

英屬香港

互射

童年

變老

處女膜

小多士見到會有感觸

華髮

一相情願

成長

普選

樹欲靜......

雪

夠啦

雖然唔係詞語 不過真係好有感觸

上班
加班
裁員

升中四了